[新TG谷] 是但求其9up谷

三個90後on9開嘅新谷歡迎你加入
無聊無事做上下水
有咩搞緊又出下聲
分享生活 亂噏廿四

比無聊又想識下朋友仔嘅大家9up下
遲下冇限聚令會搞谷聚 食飯唱k partyroom etc想搞咩活動都可以提出㗎
人數想維持喺20～30人左右 想大家都容易熟絡啲
希望大家都會講得多啲嘢唔好成日深潛
有興趣嘅話就填form啦

屌你老母臭化閪 樓主全家立即死清光
男既鳩痕 女既閪痕 祝你地2020年12月31日23:59立即仆街死全家

又填form淨係加女

Pish

Push

Push ar